攬炒之母 林鄭月娥

「习总，该怎么办了？」

究竟堂堂一個香港特區首長
要蠢撚到咩程度先可以一年內令香港
失去高度自治
失去美國特別待遇
惠譽評級連降兩級
社會極端撕裂
嚴重赤化

諗住做啲嘢媚共，睇死你班港豬都冇乜作為

勢估唔到香港會有200萬人上街，仲要未計要返工返學/喺屋企出唔到嚟嗰班

相信條柒婆太要面（年年都要爭第一就知），諗住格硬嚟，你班刁民愈反對嘅嘢我就愈要做，想同我鬥？去到近排發現自己on99已經返唔到轉頭

港府：惠譽係外國勢力 試圖詆毁香港嘅國際影張 強烈譴責

呢個世界係基本法賦予架 所有國家都要行基本法

終於比佢到爭第一啦
你list個d"功績" , 香港特首真係前無古人 後無來者
攬炒之母 實至名歸

唔好覺得條仆街有權話事

條友寧願剝底褲賣港都唔肯辭職就知幾大野心 ,恥辱柱上佢應該刻到最前開雙手講自己係香港媽媽

林奠攬炒 勢不可擋

仲有好多功績list唔晒